即使有生之年未必見到，你願唔願意推動香港獨立？

YES or NO

等睇五毛話：
已經獨立左
幾時做野
連登仔鍵國...etc